{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038196",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67634&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포도라미펜션"
    },
    "text": "このペンションは有名な観光地が近くにあり、旅行に便利な場所です。 セソカク、ピョソン民俗村、城山日出峰、天地淵滝などの観光地が周辺にあります。 ハヒョセソカク海辺は車で4分の距離にあり、西帰浦毎日オルレ市場は車で6分の距離にあり、天地淵滝は車で2分の距離に位置しています。 入室は5:00時以降が可能で、退室は22時以降です。 当ペンションにはバーベキュー施設もあり、個人持参は不可能で、炭とグリルはレンタル可能です。 バーベキューの準備時間と利用時間は9:00~2:00までです。 払い戻しは不可能で、最大人数を超える場合は入室できません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が不可能であり、ペットの出入りも不可能です。 未成年者は保護者なしでは宿泊を利用できず、火災危険物質の使用もできません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 オンシーズン中に一部の客室で料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "セソカク、ピョソン民俗村、城山日出峰、天地淵滝などが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ハヒョセソカク海辺や西帰浦毎日オルレ市場へのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "ハヒョセソカク海辺は車で4分、西帰浦毎日オルレ市場は車で6分です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。炭とグリルはレンタル可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの準備時間と利用時間は9:00~2:00までです。"
        },
        {
            "question": "入室や退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5:00時以降、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理やペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能であり、ペットの出入りも不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者なしでは宿泊を利用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金について教えてください。",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室で料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 311,
        "QA": 420
    }
}